哇！原來聲林之王係台灣節目唔係中國節目

我初頭睇心諗一個大陸節目但全部都台灣導師既
之後睇睇下聽到參賽者咁多台灣腔既
最後發現原來係繁體字，原來係台灣節目
但初頭印象成個感覺好大陸

對眼要矇到咩地步先會睇唔到係正體字

因為我係睇果d節錄片

台灣難得搞到咁大規模既選秀
點都好過支那啲造假比賽 歌唱比賽都要執過聲先出
on99

係，知道係台灣即刻要睇全集支持！

以前星光大道

都有執
冇執得咁勁 同唔係個個都執
支那個邊真係痴撚咗線 當出演唱會DVD咁執